Bob叔新一集真係笑撚到我爆肚

講架飛機自行研發嗰part真係寸到應一應，笑撚死

好正 點解佢可以咁有錢

嗰d先叫做生活，日日煮飯仔，又有好老婆，一年上幾次郵輪，好葡萄啊屌

佢屋企有啲錢，中產嗰啲
中學就送佢去英國